**Szenario – Parkplatz abgeben:**
Als Person mit einem noch gültigen Parkticket möchte ich dies weitergeben. Dazu melde ich mich in der ParkApp an drücke auf den Menüpunkt „Anbieten“. Dann gebe ich meine Position und die verbleibende Gültigkeitsdauer, sowie eine Angebotsdauer (z.B. 15 Minuten) meines Parktickets an. Zusätzlich gebe ich den Preis für mein Ticket ein und schicke das Angebot los.
Nun warte ich bis jemand mein Angebot annimmt. Dies sehe ich an einer Pop-Up Benachrichtigung. Jetzt klicke ich auf die Benachrichtigung, damit mir Informationen zum Käufer meines Tickets angezeigt werden. (z.B. Automarke, Kennzeichen, Name, usw…) Sobald der Käufer ankommt, übergebe ich ihm das Parkticket und meinen Parkplatz, dann Bestätigen wir beide den Handel. Jetzt wird automatisch das Geld (vom Guthaben) überwiesen. Jetzt steige ich in mein Auto und fahre weg.
Falls niemand das Angebot annimmt, verfällt es nach der angegeben Angebotsdauer von selbst, und ich kann nach Hause fahren.

**Szenario – Parkplatz übernehmen:**
Als Person die einen Parkplatz sucht, möchte ich ein noch nicht abgelaufenes Parkticket erwerben um Geld zu sparen. Dazu melde ich mich in der ParkApp an und drücke auf den Menüpunkt „Parkticket Angebote“. Nun wähle ich aus der Liste mit Angeboten eins aus, bei welchem mir der Preis, der Parkplatzstandort und die Parkdauer zusagt. Nun nehme ich das Angebot per Klick auf „Annehmen“ an und bekomme eine Bestätigung mit der Beschreibung (Automarke, Kennzeichen, …) des Verkäufers. Jetzt fahre ich zum angegeben Standort und treffe mich mit dem Anbieter. Wir bestätigen den Handel beide per Klick auf „Bestätigen“. Dabei wird der vereinbarte Betrag automatisch von meinem Guthaben abgebucht.

**Szenario – Privatparkplatz vermieten:**
Ich als Besitzer eines Privatparkplatzes möchte ich ein bisschen Geld dazu verdienen und meinen nicht genutzten Parkplatz vermieten. Dazu melde ich mich in der ParkApp an und drücke auf den Menüpunkt „Privatparkplatz vermieten“. Dann gebe ich die Position meines Parkplatzes und die Vermietdauer an. Zusätzlich gebe ich den Preis ein und schicke das Angebot los. 
Nun warte ich bis jemand mein Angebot annimmt. Dies sehe ich an einer Pop-Up Benachrichtigung. Jetzt klicke ich auf die Benachrichtigung, damit mir Informationen zum Mieter meines Parkplatzes angezeigt werden. (z.B. Automarke, Kennzeichen, Name, usw…) Sobald der Mieter ankommt,  bestätigen wir beide die Vermietung. Anschließend bestätigen wir beide in der App den Handel. Jetzt wird das Geld entweder sofort oder auf Raten gezahlt. 
Falls niemand das Angebot annimmt, verfällt es nach 7 Tagen von selbst, oder ich entferne es vorher manuell.
